拖糧拖到真係火都黎

本人補習社做part time，已經等左兩個月，差唔多3個月，依然收唔到工資，都知道2月份因為新冠，補習社無開，咁3月份開翻，咁就問會計，點知佢話老細仲未發張支票到補習社度，話有消息先

跟住等左差唔多兩個禮拜，乜聲氣都無，我跟住再問會計，一直到夜晚都無reply我，我就再問啦，佢就話老細無講乜....

點啊，即係打算唔比，我覺得已經唔係拖的問題！

新你老母冠咩，你咁柒唔慌有糧出啦

其實可以勞記告鳩佢

我問拿老細電話，但會計唔比我，就係話比多小小時間我地

唔比多少少時間點走佬

同佢講小你老母啦
一係俾錢一係勞記見

勞記啦，拖咁耐你仲等

小金額，又要搞一輪，所以答應左比最後限期

你點樣同人補習呀 中文都未學識
我係你老闆都唔出糧比你

Btw 勞工處啦

新冠？
發支票？

同意，你老闆直頭做得好
一啲常識都無幫人補習
on9

發你老母咩

好多做教育中心既連租都交唔起 又要退學生學費 正常

工資
發支票

同志你好嗎

對不住 我教書寫慣了書面語

國內同志你好

善用起底功能

又話自己五十歲
又血氣方剛車女同事
又有個三十歲老公
不過最大問題係你話食咗太興

你都幾鐘意派膠喎

食太興都唔得？

樓豬講兩句未？比人踩到上心口扮睇唔到咁大方？

講咩？

Show Blocked User - 大雞樂

支那語癌用字咁都學人補習
佢隔離post晒仲將啲五毛話係手足添，係到帶風向
垃圾五絲黎

*五毛

善用起底
加多句
屌你老母